【拋豬引肉】作咗首抗爭紀念歌 有無人可以幫手改名

首歌其實舊年9月已經開始寫，最近完成咗鋼琴錄音同埋填咗少少詞，希望大家可以畀啲意見

以下係歌詞MV (劣整勿插）:

純伴奏音樂：

歌詞：

齊聲高歌 唱出光明
前進鬥志 永不熄滅
喚醒香港 跨世代團結
勇武對抗 嗜血極權

誰敢攬炒 捍守尊嚴
誰戴上眼罩 復光家園
頭盔扑穿 千里路踏破
智慧似劍 憤義似火

任 希望飄渺
夢裡 挽手思革命
問 如何能夠 全城同奏
拋開榮辱搏鬥 靠信念奮起

齊聲高歌 唱出光明
前進鬥志 永不熄滅
並肩獅山 風雨共明志
痛過笑過 哪怕動搖

流水開花 湧出清泉
傳說過去 這個夏天
願今生 終可煲底相見
無悔依個時代碰見

寫依首歌嘅時候有幾個諗法—

1. 希望將值得香港人驕傲嘅事件同圖騰擺落歌詞度；

2. 用粵語入文；

3. 以光明、正面嘅歌詞同正氣既旋律，提升同路人嘅士氣，迎向勝利之日。

希望大家聽完之後可以畀啲意見，小弟一個人能力有限無論係歌名、歌詞、編曲、唱，都好需要大家幫忙

抗爭至今已經超過一年，或者當初根本無人知道我地可以堅持到今日。希望依首歌可以幫大家回憶過去一年我地所經歷嘅事、記得每一位手足嘅付出、記得我地嘅初衷，一齊堅持落去，直至煲底相見！

P牌仔推唔到都照自推

無人唱既

有無巴絲幫手唱

自推